是日，，靚早

1

卡邦尼烏冬？

卡邦尼通粉正

忌廉湯通粉

大嫲戒左食肉？

平來就無點食肉